火箭暑假FF討論區2019-2020(4） 898mda, 幾時trade走Eg?

無人開，我開
Mda走了，繼續睇火箭

輕鬆一推

According to Greg Swartz of Bleacher Report, the Rockets may consider sending a package that includes Robert Covington, Eric Gordon, and a 2021 second-round pick to the Celtics in exchange for Hayward.

yao傷繼續睇火箭，tmac傷繼續睇火箭，三年樂透繼續睇火箭，McFail領軍繼續睇火箭，cp3傷繼續睇火箭，mda走繼續睇火箭
總結左我十幾年賤迷嘅路程.....

其實我係留名

依條友傷多過打

買佢返黎帶電競隊？

其實Knicks要球星賣票 Trade Westbrook過去得唔得？
Juliet Randle / Bobby Portis 兩個內線都有3分能力 可以幫火箭頂內線 年期又短
Dennis Smith 過黎打第6人
睇下R唔R到 Kevin Knox / Moe Harkless 或者個首輪簽

陣容就變成
James Harden / Eric Gordon / PJ Tucker / Robert Covington / Juliet Randle
Dennis Smith Jr / Ben McLemore / Daniel House / Bobby Portis

當務之急都係搵返個教練陣容好難大執根本

要hayward有咩用,仲要放RoCo

我唔明點解咁多隊想要lue,火箭又話想要,我以前睇騎士完全唔知佢有咩用,淨係識得2348

變咗1348用人相對上冇咁保守？冇乜睇過騎 依幾年都係睇柒箭幾時先唔柒

Morey個死肥仔仲搬佢套理論唔射中距要射3分嘅話 請POP教火箭都冇用

其實佢只係老詹的苦主...
唔好咁話佢

邊有可能換件傷兵翻黎

我覺得我地係欠一個帶隊人物 cp3其實非常適合

留個名啦

本身想屌morey

但佢開聲支持香港，我唔反佢lu

我覺得一樣還一樣搞到倔頭路除咗MDA Morey都有好大責任 同埋樓主你都而立之年 如果執唔到個陣容 要考慮放唔放生Harden

美國媒體都話Knicks係最適合接Westbrook既球隊
快啲Trade Westbrook 去NYK啦 Knicks都係時候入Playoff

真搞唔掂個陣不如放生返啲球星 佢地仲有機會爭冠

我年波衫就一定可以係hou 退役既

但個人估計，與其話morey唔放人，不如話登登想創下功積仲好，就好似JB咁

登登除左drae foul 好閪外，其實真係無咩好屌

冇鬥心囉 關鍵時刻手軟實力真係冇咩好屌 心態唔掂

我想講RMBJ喺33歲重打㺫2348
但登登31雖然唔老...但明顯40就開始腳軟...
48呢招唔係個個都WORK...
人類好難同非人類比較...
18那年騎東決G7打2348...去到最後幾分鐘...奶狗重可以帶埋MORRIS一齊上籃DRAW埋N1...除咗RMBJ真係唔覺得邊個有呢個體能...

好勤力架啦 佢係衰唔夠clutch唔夠感染力

佢係場入面心態唔掂唔夠clutch差好遠
明明實力咁勁 但第四節成日唔見咗人

The 76ers are reportedly interested in Mike D'Antoni and believe hiring him could help lure James Harden to Philly.

(h/t NBC Sports Philadelphia)

76唔係以為簽佢拉到哈登啊嘛

阿登仲有三定五年超級大約啵

如果成事 要轉捧76了

76可以點樣trade harden過去

去公牛換Sato加Porter加幾個pick
又或者三方
Oladipo加Turner

用 Ben或者 Embiid其中一個換啦一定

Rockets plan on meeting with Stephen Silas, David Vanterpool, and Wes Unseld, Jr. soon

有冇人識佢地

有新教練消息未

好似話對溜馬隻C turner有興啵

可以射三分

有教練消息未，唔好係tue 呀

話lue太貴,要jvg

下？ lue貴過jvg?!
咁唔好打攪lue啦

我見有外國blog建議簽free既saric
真心幾好

加埋turner，夠開季啦

放走EG
補入saric, turner, gerald green

再入返隻後備center

執到就執多隻GF 搖擺人，絕對夠打

拎咩換turner

morey resign

唔識講了 睇嚟Harden都可能走

唔會有gm傻到trade走佢掛

已有rumours 去76人同公鹿
不過我估拎WB trade去pacers機會大啲

人地有扑頓仲要龜做咩

連morey都走人，登登走都唔奇

個人感覺上，係老闆想慳錢多過政治考慮

我都同意老闆想慳錢 炒morey其實有佢著數 起碼大陸人唔會抵制佢啲酒店賭場先

其實睇接手個個GM 會講啲咩就知係咪奶共

但一次過morey mda都自己走

睇黎個班主都....

而家全隊大特賣, 開始tank 3-4年 我都信

火箭老板咁鳩慳
火箭點沖冠啊

唔差在trade哂成隊啦

It was not a season. For the Los Angeles Lakers, it was an obstacle course. It was 12 months packed with tragedies and togetherness. It was disjointed and odd, unprecedented and often unpleasant, an odyssey that began for them in a Chinese hotel amid a geopolitical feud and ended in a mostly empty arena at Walt Disney World, the site of the world’s most famous bubble since the invention of chewing gum. My friend, Celine is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has painful cramps right now so she's going to take a day of period leave. Her sister also feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps recently too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin, Jane missed her period so she might be pregnant. His cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he's got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be attending a party this weekend but I won't be going with him for fear that I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

My favorite NBA team is Sacramento Kings.

10月16日，名記Brian T.Smith跟進了火箭總經理Morey下課後的相關情況。據悉火箭內部目前存在諸多不穩定因素，此前哈登和威少曾經關係緊張。他還介紹說，火箭總經理一直力挺哈登，如果不是前者的存在，哈登可能已經走人。如今總經理下課，哈登在這支球隊的命運也是未知。

我支持登登走，佢打法同個性比較岩做二佬/partnership ，除非佢再有突破[sosad，其實佢去熱火/塞軍可能會比較好

Morey算係咁，睇中登登會做到火箭繼dream 同yao之後第三個球星代表

希望個班主唔會癲到. Trade唔登走

冇計...
佢啲酒店賭場係疫情最大苦主

Brad Stevens' club has yet to get over the NBA Finals hump, though, thanks in part to to untimely injuries, inconsistent play and a lack of bench depth. So, how can the Celtics take the next step? Should they run it back with mostly the same squad, or should Danny Ainge shake up the roster? My friend Shirley is on her period so she can't drink cold drinks and coffer and eat ice cream and tomatoes right now. Shirley's aunt flow is visiting. She's getting bad cramps right now so she's gonna take two days of menstrual leave. Her sister too feels bloated which means her period is gonna come soon. She's been having painful stomach cramps lately as well but her period is late this month; it's one week late. She's veen very emotional recently because it's that time of the month again. Her cousin, Eleanor missed her period so she's probably pregnant. Her cousin's husband, Leonardo did his leg workout this afternoon during which he overtrained his quadriceps, hamstrings, calves and gluteal muscles so he has had a cramp in his legs, gluteal muscles and left foot. Shirley's brother will be attending a party next Thursday but I'm not gonna go with him for fear that I might cramp his style. I don't wanna put any pressure that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

傳緊 wb+pj+eg 換jojo ......

支持

刺撚路過
Match到咩？

呢三個都算高薪啵 可能要同時吸啲壞合約

有冇嘢換到saric過嚟

好似無教練想黎火箭教

個仆街老闆自己落場教啦

The Houston Rockets are hiring Dallas Mavericks assistant Stephen Silas to become the franchise's next head coach, sources told ESPN.

莫雷去左76

我地個班主真係廢物黎，慳到仆街

The Rockets are in talks with Jeff Hornacek and Nate McMillan to join Stephen Silas' coaching staff.

They want to surround him with a top staff that includes former head coaches. John Lucas will also be included.

76：唔係當年受壓，真係唔想炒你個徒弟

四年top3 pick

恭喜火箭搵到個好教頭

又二輪遊

佢喺小牛教練團隊度好有用
其實佢一早就已經ready 好做head coach
之前都有interview nyk net

The Houston Rockets are hiring Dallas Mavericks assistant Stephen Silas to become the franchise's next head coach, sources told ESPN. Silas and the Rockets agreed to a four-year contract Wednesday, and a formal announcement was expected soon, sources said. Mavericks owner Mark Cuban congratulated Silas on Twitter. Do I lie down or sit down for the masseur yo give me a shoulder massage? Do I lie down or sit down for the massage? In terms of palmistry, I don't completely believe in it but I think it's interesting...but in terms of palm reading, the feng shui master, Peter So says if this middle line goes down, you like to imagine or fantasize so a career in art or music is suitable for you. If the line is straight, you're more realistic and pay particular attention to money so maybe a career in finance is suitable for you. He says left hand is before you turn thirty, right hand after you're thirty. You look sporty.... As I said, I wanna be lean and strong. I don't wanna be too big like a bodybuilder because if I were, I'd be so clumsy and my hands and fingers wouldn't be nimble enough to play the piano. This is called triceps. The function of it is to push. It's thick but not so hard. It's a bit soft. You can feel it. This is biceps. Its function is to pull. It's harder. You can feel it. This is, of coursr, chest. You can touch it. It can jerk. I havd abs muscles. You can feel them. This is called the trapezius. I used to work them too much which is bad. I don't train them anymore. The trapezius shouldn't be trained too much unless you take part in a bodybuilding competition because you fet tired easily. It's like you're carrying two objects which causes heaviness in the trapeziuses so I always have a massage in Central before or after teaching. Ypu can squeeze it hard. It doesn't hurt. I sometimes tell the masseur to massage more firmly and deeply, then she says it's the deepest. Use two hands on this side. My trapezius isn't painful. It's quite comfortable. Your trapezius is a bit hard too. Because whenever you raise your shoulders, you use your trapeziuses. For example, for someone who works in an office in front of a computer, she's using her trapeziuses when she's typing or using the mouse. So the masseur massaged here, head, legs.... Does it feel comfortable? There are acupoints here...and here.... Does it feel relaxing? When was the last time you were in a relationship? Why broke up? How could he do that to you.... My ex is a foodie. If the restaurant wasn't good enough, she often lost her temper. The people around us would look at us which I felt embarrassed. A good thing about her was she knew my shoulders felt tight and stiff so she always gave me a massage. We always massaged each other. I know girls' legs are often tight, right? Because she always said her legs felt tight and stiff and told me to massage her legs. So here...does it feel stiff? What about here? My ex-girlfriend always pinched my cheeks, face cheeks and I pinched her back. It's actually quite comfortable. It feels like a massage. Of course, you pinch gently, as opposed to hard, otherwise it'll hurt. But it really feels like a massage which is quite comfortable. Is it comfortable? Your cheeks are quite meaty. Are you flat-footed? There's an arch.

咩人黎，可摸耳 介紹下

牛仔首席助教
進攻戰術教練
同stephen curry, dirk都合作過
同 luka doncic 關係好

聯盟教練community 都好睇好佢

Playoff 之後無睇 Rocket news.. 突然間面目全非... 由yaoming 開始睇Rockets 睇落下季都要轉會...

可能下季先有驚喜呢。。。

火箭呢隊係少數唔會玩tanking既球隊 最算重建都會衝八

Stephen Silas appeared on First Take this morning. He emphasized that he wants the Rockets to have multiple ways of playing, specially adding a traditional center, and that new Rockets GM Rafael Stone is working to make that happen.

He says the Rockets always look great in the regular season, but then stall in the playoffs. He says he will be working to make them less predictable.

The first way is having a center on the roster who will add versatility on both sides of the court, so that they can play small lineups and traditional lineups.

The second is that he is going to add actions and player movement, less standing around. He says there's a time for iso plays, but they need to mix it up, especially in the playoffs when teams can prepare and adjust to stop it with traps.

Jeff Hornacek is joining Stephen Silas' staff as an assistant

This one will take some time to get used to for Rockets fans 🤣

有冇好心人接收

放心，一定有

希望換到個星級／潛力內線

P.J. Tucker has been reportedly “irate” over his current contract situation all year, via @TheAthleticNBA

Tucker feels “insulted” that Houston delayed contract extension talks and believes he deserves a raise.

Austin Rivers was “barked at by Harden” after Harden missed a free throw, and blamed Rivers because he was standing by the bench and distracted him.

(via @TheAthleticNBA, @ShamsCharania)

Eric Gordon was not pleased with how his role and importance had diminished since the 2016-17 season, per @TheAthleticNBA

"Danuel House was another player who wasn’t pleased with his usage and involvement in the offense and has verbally challenged D’Antoni, Harden, and Westbrook this season, sources said."

(Via @TheAthleticNBA)

係咪準備重建

dllm突然爆咁多負面新聞係咪放風鋪路大清洗rebuild

係就快

係 好似個個都有不滿咁

暫時無人屌登登，好多人都係不滿管理層

邊個敢屌啊，屌完下季唔使打

都岩

不過登登黎緊要改一改打法，要聽kobe咁講做多啲off ball

一係佢就練好啲clutch time，唔係既話真係唔會打到final
睇下lbj

而家連哈登都出聲唔妥管理層
睇黎應該全隊放售

不過都合理，mda morey全走
登登係morey揀返黎做當家球星既人

問題就黎
登登可以換咩返黎？
至少有有top 3 pic再搭一兩名潛力新星先得？

重建

主力支持賣哂所有野重建

westbook+ Covington 換George？

咁撚on9

似幫人衝冠多d

westbrook 4000萬好難接手

單換可以
鳩fington唔得囉

I mean cov 好fit 佢地

Covington 去火箭其實浪費曬

The deal sends Chris Paul and Abdel Nader to the Suns for Kelly Oubre, Ricky Rubio, Ty Jerome, Jalen Lecque and a 2022 first-round pick, sources tell ESPN.
波叔換到呢埋堆野

okc fatfat

WOJ: JAMES HARDEN WANTS TO ‘FORCE HIS WAY’ TO NETS, BUT ROCKETS HAVE LEVERAGE

TRADE ALERT 🚨🚨

Trail Blazers receive: Robert Covington
Rockets receive: Trevor Ariza, 2020 #16 pick and a future first-rounder

鳩fington走，咁真係重建了，而家睇登登換唔換到下年top 3pick返黎

其實火箭咁多shooter，應該trade harden換個all star center返來，打返howard magic年代個戰術

成隊trade走佢

箭D 3分得量冇質架WO

哈登去nets

On9 Nets有乜assets

聽過Levert Dinwiddie Allen Prince 加之後幾年1st round pick/swap

我要Ben Simmons

面目全非

咁睇換走Capela 真係超級大傻仔

levert

levert + allen其實都算有潛力

不過要harden換差太遠了

點都要換一個球星翻黎帶隊
果陣換harden成功左
今次起碼都要simmons級數

Harden 份約去到2022年先完，如果有球隊有信心留到佢，格硬trade 佢返嚟用2年又唔係唔得
我記得有個星都試過俾球隊咁樣換走

難啦，今年細年，top3 pick外唔值錢

火箭一定要兩隻潛力新人或＋2021既pick先有計傾

暫時都睇唔到邊隊有呢啲資產

不過睇起上黎，登登偏好同勁既內線夾波

有依啲潛力新人既，都唔係爭冠球隊
登登唔會想去

你覺得火箭係講人情既隊咩
點會佢想去邊就送佢去邊

佢份約得2年咋，唔係on list 既球隊未必敢all in 換

我只要Ben Simmons

除左防守係真有料其他有咩好

佢係有可能換到嘅assets之中最好
至少已經係all star

同Nets換 無一件上到大枱

Wb換呢四件就有得諗

登登應該唔trade嫁啦，

Wb, eg 應該係換人返黎衝多年

TRADE ALERT 🚨 🚨

Pistons receive: Trevor Ariza, #16 pick in 2020
Rockets receive: future first-rounder

PURCHASE ALERT 🚨 🚨 🚨

Via Woj, the Rockets are buying a 2021 second-rounder off the Pistons for $4.6 million.

係衝就唔放roco啦

Undrafted Arkansas guard Mason Jones has signed a two-way contract with the Rockets

One of the top UDFAs available, he averaged 22 PPG this past season.

WB最好trade去瘤

瘤弱智操作 我地有機會Rob

知道future係幾多年未

According to Edwards, it’ll be top-16 protected for the next four years, starting in 2021, then top-10 protected for two years and top-nine protected for one year.

top 16都好既

Source: Rockets traded the Lakers' 2021 second-rounder (bought from Detroit for $4.6M) and an extra $1M to acquire the No. 52 overall pick used to select Kenyon Martin Jr.

簽左kenyon martin個仔

Christian Wood is close to finalizing a three-year, $27 million contract with the Houston Rockets, according to a source.

又係當初唔要之後回家

加咁多人工

彈出彈入咁，又未必簽到了

前火箭球員叫wood小心老闆

咁睇好有機會唔會黎
同埋佢簽900萬平到癲，出去搵唔難

Free agent F Christian Wood has agreed to a three-year, $41M deal with the Houston Rockets, sources tell ESPN.

終於可以打J

rebuild定retry?好亂

其實垃圾登唔走鳩打都入到playoffs
佢又唔似走唔到就同你hea打個d人

呢個trade都可以既

如果登登唔走，咪有返內線同登登打pNr 囉

登登走既話，都可以有younf core同pick 再夾過

而家應該係睇wb 同eg trade唔trade到好野返黎
登登應該有排都唔會trade住，我自己覺得登登只係比壓力管理層，唔係真係一定要走

Wb情況唔同，真係唔岩打，佢同eg 一定要交走換 3號位 同 5號位返黎

As Rockets/Wizards talks on Russell Westbrook-for-John Wall stall, Wall has made it clear he wants trade out of Washington to happen, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

點睇?

係就好

教練說服到Harden打無球就得

點解 wall好似唔知一年定兩年無野啵

返黎個態係點好令人懷疑，分分鐘衰過河神

B 原來煲出箭 有同 咩直 傾緊 wb換 AG

但似乎無咩大進展

依個trade 如果wiz 搭啲pick 就抵哂

想wb去東岸養生
又換唔到d咩當打球星，是但啦

我鐘意呢單多過wall

never progressed人地唔係傻

佢上季最後兩個月好癲
2月19+9
3月26+9

全老底要簽多個肉盾C，一個小前，一個後備控球

肉盾C我支持o'quinn/dedmon
o'quinn底薪應該冇問題，有中距離有策應又算硬

邊個打正選小前

刷數據

無 tucker都未搞點

睇唔出下季想tank定點

俾你班箭迷笑死 舊年個個打晒飛機cp3換wb0 good trade 換走埋capela又話魔球點勁點勁 得我一個唔睇好 而家個個諗點送走wb0

有harden呢個癡線佬想tank都難

個pick要比okc tank條毛

執返黎2way個個咁身體流

Former Milwaukee Bucks forward/guard Sterling Brown has agreed to a one-year deal with the Houston Rockets, sources confirmed to ESPN.

Trade得走WB未

幾年前既圖終於成真

管理層呢排既動作唔似tank啵

新教練話要個傳統中鋒打多啲戰術 估唔到係搵佢

唔傷咪好j囉

佢傷撚到咁，坐打過打啦下話

可唔換埋wall返黎組成最貴既飲水機守護神

Rockets' lineup if the season suddenly started tomorrow:

PG: Russell Westbrook
SG: James Harden
SF: Danuel House
PF: PJ Tucker
C: Christian Wood

Bench:
Eric Gordon, Ben McLemore, DeMarcus Cousins, David Nwaba, Jae’Sean Tate, Sterling Brown, Chris Clemons, and Kenny Wooten.

最想Westbrook躝

想要多隻側翼

唔通真係。BS JH互換

如果trade唔走WB

BS WB呢對後場

對面教練： 防守打4 1，佢地射唔出嫁

如果jh走，wb應該去硬NYK

好啊
好想要NYK班young core

睇訓練片，表弟好似已經回復健康

但係你可能俾人trade走

James Harden and Russell Westbrook starting the season with the Rockets is more likely than either being traded, per @wojespn

好想WB走

乜撚野陣容嚟
後備一堆D-league 仔
打底居然得Cousins 一個

佢走左火箭保底西決

其實harden 係咪冇咩機會去到nets

仲賺咗兩個first round pick

TRADE ALERT 🚨 🚨 🚨 🚨 🚨

Rockets receive: John Wall, first-rounder
Wizards receive: Russell Westbrook

Source confirms: Houston traded Russell Westbrook to the Wizards for John Wall and a 2023 protected first-round pick.

睇唔透呢單trade

pick又受保護

wall換返黎，隊波冇提升

老闆唔比錢 GM都係搏一搏

歡迎夫G強勢加盟

wall有冇2年冇打波

上一場18年12月26

仲識唔識打波

不過佢上年11,2月已經係賽前熱身射下波仔入下樽

打唔起嘅話仲毒過西輸

根本無人預佢同表弟打得返，只係搏一搏

唔得咪留到最尾一年幫有需要既球隊清cap

原來西書冇去報到，所以咁突然trade

1個月前同harden tucker打過波
仲有我火傳奇後衛bobby brown

Westbrook唔肯去火箭報到
火箭都焗住要Trade Westbrook

感覺下年啲防守繼續無眼睇

Nwaba, Brown防守都唔差
Wood做covington上年個d協防可能差d，但係攻擊力高好多
係怕d大件頭內線冇人頂，不過上年5短都試過冇咩好驚

Wood真係好瘦 Cousins都好似減左磅

Nwaba 傷完唔知點樣，Brown 飲水機守護神
依個bench 陣容真係冇眼睇

表弟減磅我覺得係好事黎既
速度會快番啲
無咁易傷

都唔重要，佢個傷.... 落到場郁到已經好勁

係。。。唔好對佢咁高期望
一年non-guaranteed deal都肯簽 佢都真係幾唔掂

PG: Wall
SG: Harden Gordon Clemons
SF: House Mclemore Nwaba Green Brown Tate
PF: Tucker Caboclo Martin
C: Wood Cousins

Two-way: Jones Wooten

叫做齊人 但係無幾個擺得上檯

都係等登登走嫁啦，wall份約早一年完，cosin就搏一搏

登登一走就trade eg pj走

休城訓練營名單上一共有20位球員，其中18人參與了拍攝，哈登和Sterling Brown缺席！

屌
Miami想要登子

一定一定要出Tyler Herro

Herro / Adebayo + Robinson + pick

聽日就有wall cousins斷腳連線睇

表弟ok喎

而家斷腳3人組

暫時來講打得唔錯喎

clemont 仲未trade走

Trade埋冇point guard

佢都冇咩做pg野

8號新仔得193。。。

仲係矮陣

屎忽好大
同埋今日冇tucker同wood

再咁鳩射真係88得
pg仲簽左grant

點解上年要續Clemans三年...

射波又唔準
得分力又廢
防守垃圾級
無組織
又要矮

完全唔覺得佢可以係NBA生存到

同d 大佬夠fd掛

bobbi brown 咁

新簽d人除左cousins之外防守都幾好

巴西KD都上身

巴西kd

短人睇黎好想失業

佢好似係non guarantee啊

係non-guanrantee 不過佢唔會差得過啲two-way players掛

我覺得差唔多
根本就係two way player料

好簡單問句
你覺得火箭呢一刻同佢解約
會唔會有隊要佢？
有都係two way囉

巴西kd會唔會咁就打起左見佢啲出手好firm, 唔似係撞手神

表弟係慢，其他都無咩問題，wall同gg 同大傷前無分別

做有籃底防守既anderson

不過佢籃底finishing好stupid

我都覺得佢打得唔錯
係禽日有一兩球係籃底俾人硬bump開左
力量可能仲未夠

佢籃底接波冇咩爆發力爆上去，真係得長同高

聽日我上場lu

你都係hea打㗎啦走到未

巴西kd岩岩防得幾好

唔代表你唔走

Clemons 係咪要 torn acl

日９日蒲變撚左肥佬

achilles
acl係膝頭

Sor 撈亂咗

今年爆袋都成日做第2陣容pg

唔場 阿wood幾勁

有埋病閪一定好好睇

快撚啲trade啦屌

morey年代成日浮上水話trade邊個邊個九成都係流料
真trade個d成日都係無聲無色突然黎,一出就話換左

含淚睇緊德國仔

Wood好似幾勁 而家呢個陣都可以打下J

今年陣容深度好過上年好多

其實病閪有咩勁
john wall同佢同場邊個key波

屌 依家居然傳返Nets

Harden had verbal confrontations with teammates in practice, yesterday/Sunday and threw a basketball at a teammate;

“Harden and rookie Jae’Sean Tate had a heated exchange during Monday’s practice, culminating in Harden throwing the ball in Tate’s direction.”

via @ShamsCharania

我覺得只係小小野放到大一大睇
咁唔妥既話，季前賽就唔會同其他人溝通鳩打咪算，洗撚係咁同人溝通點打點打

德國仔係金塊打緊rotation了

頭段捱到冇foul trouble就易d

Brown

Harden第一節已經8助攻

不和

冇人用harden隨時打40分鐘以上

tate好撚硬淨

半場10助攻

house球上籃咁都唔入

睇黎會飲恨輸少少

殘陣輸少少算係咁

tate好撚勁

今場算係咁
殘到咁都追到打ot

讓表弟牆袋低老母 4隻，真係收哂貨

Wood: 我餓波好耐啦

真係執到好野 勁過capela

wood 登子

收貨啦講真其實harden唔走嘅話呢隊有得玩下

要wall 表弟咩狀態

健健康康既話絕對係爭冠隊

都話左深度勁過上年好多
不過仲要頂多場金塊先有人用

Wood 幾勁

深度係教練決定 mda永遠8人輪換

睇緊capela，勁耐冇打d體力值變返初期咁
連續打幾分鐘就扯晒蝦

睇返阿木，3球3分

Wood

木哥真係好好j
登登不如俾次機會夾一年先

阿木應該都好似以前capela打jokic咁
jokic一入波即刻跑上前扯乾佢條氣先

3年4千萬實係抵

house呢兩場都魂遊咁，個正選隨時冇

仲掛住迪士尼條女

上年佢幾重要，冇咩人可以落波再分出黎
今年好多人都做到

呢兩場比啲新仔打下，打起一兩件已經勝

德國仔會唔會屈爆我地2nd unit板

木哥勁撚到有持球能力登哥比人高位包夾都唔驚唔好走啦講真

倒水bench

已經答左您

巴西kd係個腦既問題打得好唔聰明

大家點睇Tate同Nwaba依兩個大唔大機入到輪換陣容

實得

叫做打得正路，第9,10人

雙登 tucker 木哥 表弟 wall house都7個 依個教練會放幾多人輪換

登登

防個兩個on99, 比 Murray 幾個身位射，練波咁練

其實house勁係邊

佢之前講過話10人輪換

三分算穩定 防守守到forward咁囉 之前唔夠人 冇咗house成日要打三後衛

咩都有d，上年人腳登一比人夾就得佢同龜可以幫手駁腳分波

其實Sterling Brown都好似ok
Tomas同巴西kd就真係唔掂

好似仲有麥老母都爭緊個位雖然佢啲防守垃圾

tate而家都擺明係backup tucker

佢出黎隊入兩三球三分就夠啦

ryan bowen居然係金塊助教

不如棄咁個大後備要番 Gerald Green...

house花式炒粉

得nawaba係比較正路

快攻1打1都變要柒

呢場啲雞真係，係又吹唔係又吹

火箭廢撚再呢 睇左陣 由輸十分到宜家輸廿分

呢個人腳你都唔會預贏啦

睇埋下場先講啦下場係咪隔離完

本身諗住輸少當贏 點知愈輸愈多

暫時係

吹好緊，人又少好難防

德國仔大脾硬過wood膝頭

我地啲人腳齊返防守應該都唔會勁好多要慢慢適應下火箭嘅防守模式

Harden 一接波過半場由傳番個波出去 之後又行行企企 由尻啲人自己打

下場分分鐘nwaba正選house後備

冇所謂啦 都一樣咁輸架姐

當house唔再係唯一sf嘅時候佢真係要打好啲唔再係打成點火箭都焗住用佢

問題佢之前都還可以,呢兩場攻又冇守又冇
nwaba,brown防守贏左成條街

tate好正

成個陣仲係好矮

雙人入樽

唉 似又輸...

d to睇到嘔血

登有冇mood攻

對kings都要打到最後

總算贏返場打kings打成咁 登子應該都仲係想走

kings 3-1雙殺金塊贏太陽
尋日仲係西一

Tate練到三分就好

EG幾時躝

表弟上得咁少既，驚佢再傷？

宜家聯盟兩隊未贏過波既球隊

一隊係失去Christian Wood既活塞
一隊係得到Russell Westbrook既巫師

燈到活塞贏
巫都有機

wood 5犯之後防守同籃板反而好左
上半場d防守籃板狂失

John..... Wall!

執到寶 呢件活塞送大禮

感覺上全隊都未係集中緊防守

小事啦 未集中過

笑撚左

有生之年睇唔睇得番battier死追爛追kobe同Hayes 6尺6硬頂7尺雙塔既鐵血防守

battier只可以講好努力
次次kobe打佢都勁過avg

未開季以為今季個bench 死得人
點知Nwaba, Brown, Tate 都打得幾sharp 醒,
Mclemore 出得返都唔知點分配出場時間

根本係MDA個傻鳩 唔用新人 練都唔練下
hxxxxxxxxxx 去左金塊都唔差 如果留係到 又係會有機會
mda 真係屌啦星

有一場塊面流曬血

tate如果射波好少少真係J死人

Tate真係幾好 係差3分

今日個癲狗式防守，chur撚住hield

我都係今日先知sterling brown係shannon brown細佬

但細佬打得好過大佬好多啵

真係好阿哥，跟住登登咁耐就係幫細佬上位

呢個陣容，如果加多一3D＋一個四號位backup球員就fit哂

Harden睇怕都係走

除非有其他隊大變動，否則多數留到下季

你見登登呢幾場都信信地個教練，都無之前咁下下屌到仆街

而家佢走道要去抱團，邊隊換到佢姐

暫時睇
今年啲進攻合理左好多
另外, 新簽nwaba, tate防守真係有啲料到
wood黎講, 就唔知點解有時見佢好似鳩鳩地咁硬爆上去但係又入, 不過防守真係唔夠頂

今場點解無出

好似上場俾wall team kill踩親隻腳

wood d防守籃板場場比人雞姦

場場都hea守，反而新仔三連星 係咁chur防守

cousins同猴一樣過氣之後咩都比人放大黎吹

tucker d防守籃板仲好過wood
wood唔係彈中佢度必失

Tate勁 如果仲係MDA教 應該冇得出場

Rockets 仲要多個防守C

無睇到live，見到wall數據咁差想屌

但啲人話無wall輸20分up
咩chur住嚟防，上嚟就追分，俾到四五個大空位但隊友唔入，係咪真

認真答，成隊無咩化學作用，登登進攻有啲弱，同埋防守成日被一步過

再加埋其他人表現都係一般

同埋今場掂下都有雞，好難搞

如果今日表現一般而輸，都還好啊
好過真係唔夠打

今日算輸得少
成隊進攻冇個在狀態，對面3分準過平時勁多
wood真係防守同籃板勁大問題
pnr已經龜縮係底仲要拎唔到板
d防板比人一頂必失，場場second chance輸超多
d板要零對抗先執到返黎
換5小籃板保護反而仲好

終於贏返場

wood+harden都幾尾機

wood係場又倒水
佢個feel愈來愈似terrence jones

唔夠ad打呀佢

佢場場都基本冇防守

有埋防守就唔會簽到佢啦

你同wall一齊出成日球權佢7你3
就黎變弱智

cousins好多時打得好過佢

講真， 我hold返仲好

係咪reject左

5個連續回合

阿木三分炒，湖人long pass, AD easy basketball

睇到我以為係重播

我諗教練角度覺得登子隨時走 咁比wall hold好正常

再係咁輸佢走得快過登

其實啲防守仲衰過上年，穿洞既

明顯成隊波都無咩化學作用，等抽狀元啦

黎緊頭10都係好野黎

而家攻都好低
好多時入得100多d，而家呢個年代點贏

一定衰過喎 上年有Covington 喺度 依場瘋狂比人打快攻內外防守都冇

無人想跑

咋咋林放登登，eg, pj走，全力tank啦

Wall打起咗，都可以送埋走

Tank有pick 咩？

EG

eg廢到

輕鬆比人拉返開

快攻27：7

Harrell輕鬆到

其實不如等中期 今年簽約果班可以交易之後
攞Harden同鷹隊做Trade 反正Collins同鷹隊傾唔掂續約
加啲野可以換到Harden佢地肯定肯

James Harden <> John Collins + Bogdan Bogdanovic + Tony Snell + DeAre Hunter + 2個選秀權

呢個方案雙贏
火箭組到
Wall + Bogdanovic + Hunter + Collins + Wood
鷹隊組到
Young + Harden + Reddish + Gallinari + Capela

如果Harden 真係要走 真係唔想賤賣

佢地唔會放Hunter啦

火箭2021好似係top4 protected

廢到笑

28:10

成隊人進攻都唔知做緊咩

無眼睇

防守同籃板場場都屎唔講
d進攻愈來愈痴線
完全零章法，一時狂傳一時發左癲咁咩人都拎波單打
閪過你自己街場搵人打

而家真心癲過jb教個陣
冇攻冇防冇籃板

下下都跟甩人，比6個人上場都死啦

唔怪得登登想走

Wall炒樽

而家當你老年kidd用
防人核心，無球等射3分，有波做波比隊友

比登走啦

躝啦

不和到出哂面了，依家登既trade value 跌咗，
分分鐘Tyler herro, Gary Harris 之流都要硬食

咁既態度打波 點打都死啦

季前賽+開季幾場都正正常常
同wood tate個d有講有笑
之後個教練要人打團隊籃球
跟住幾場狂無球，反而係咁wall gordon單打
tucker nwaba tate brown呢d role player就狂落波剷
睇唔透
今日完半場都睇到佢嬲到仆街

Christian Wood 呢幾場其實打成點

0防守，防守籃板就靠執

Tyler Herro點會係硬食

好想要喎

做唔到大佬，二佬都唔覺佢會做到
好似第2個kelvin martin 咁

4件正野加2個pick 難啲，Hunter 今季仲要打得幾好

係就快, 唔好咁夜講BYEBYE

其實個陣容真係唔算差 結果打成咁
快啲trade Harden仲有機會入playoff

我覺得火箭蝕咗

冇辦法琴日講到咁, 交易價值跌晒
但係我本身都以為可以拎埋levert

一開始巫出beal+日本仔tim啦

leveet 換嘔奶， 睇唔明

到期約，一撚定季中再trade 佢同 wall

我要轉會去網了，

要oladipo有鬼用咩。。。

一21年到期約，純粹清cap

打得起就換pick, 打唔起就清cap

同wall情況有啲似，不過wall既難度仲大啲

I see... 咁真係full rebuild mode

接落黎應該除咗wall 同表弟，wood 三個之外，都係清倉換pick嫁啦

極少機會係wall + 表弟打包換野，應該無咩隊敢搏

levert 有potenial囉，咁都唔留黎陪養下

應該係火箭唔覺佢做到建隊基石

Wood都係平平地買入黎養下，肯定有好價位都會放佢換pick

2021 大年，有啲吹到話頭10個都有資格爭2020狀元位

新換返黎個歐洲佬有咩睇法

會唔會退役登子波衫呢

咁多首輪都唔知有冇用
以前首輪選親都多數柒

Harden都係一到季後賽永遠都做唔到大心臟

Goodbye

咁既話真係百佳大平賣啦
要PICK 唔要人

其實而家個即食麵世界, 咩都有可能
不過J WALL四千萬咁貴．．．．．．無咩可以匹配啦

摸到個ＦＩＲＳＴ ＲＯＵＮＤ ＰＩＣＫ我諗
ｒｏｃｋｅｔ 都制

David Hardisty @clutchfans
about 4 hours ago
Circle of Life: Victor Oladipo was traded for Paul George who later forced his way out, pushing Westbrook to Houston where he forced his way out as Harden forced his way out... for Victor Oladipo.

James harden 可以轉名

依個trade pick 係就係多 但全部都係Nets 同Bucks 既picks, 點睇都係首輪末, 咁有乜柒用

換返嚟既就一堆就完既約，冇一件係潛力新仔

我諗依個trade 純粹係因為Harden 要求去Nets, 焗住咁換

互換去到27年
網三巨頭樂觀玩到盡咪得3年貨左右

另外換走Levert 去Pacers，搭咗個Second round pick 其實想點.....唔通係擺Oladipo 係長遠計劃中

唉....2021年乜鳩picks 都收唔到真係無語

希望登子喺Nets 攞到Champ

轉會去網了

今年難啲，睇季中同來年補強啦

轉名啦

trade Oladipo 去 Miama 換Herro 就好

換返嚟啲pick係咪冇乜用？

要賭網兩三年後散
咁堆pick先有價值
但以而家nba生態來講
應該爛極都可以換返啲野返來
你預點堆pick期望值係6至20左右

火箭而家要做既就係清倉同全力擺爛，2021自家pick 好似係top 4 proetected

咁要快手清oladipo
佢最後一年約要r撈
為自己一定會出盡力打

dipo 換gary harris+pick點睇

邊隊，無跟開

金塊

箭迷覺得應唔應該交易PJ Tucker去爭冠隊

換到野實換走

為佢好，多謝佢又好，平平地21年首輪尾送佢走啦
疊埋eg比對家

EG好難換得走
死心啦

ola肯定唔想留 但換到咩返嚟

玻璃，爛約

咁起碼今次trade都算係咁，睇咗火箭咁多年係時候要tank吓

佢份約又唔係太衰，都應該有人要
畢竟佢對上兩次playoff 都打得好，純粹係太易傷

搏佢合同年打得好，下年先簽後換俾冇cap既強隊

tate而家咩都做

今日會打雙塔

Wall做咩唔打？ trade 埋？

膝頭痛

唔會咁快trade 開到聲串harden唔合作

個mason jones都打到下

我覺得呢隊波轉捏點係換左老闆
呢個新老闆淨係care賺錢 唔會理你成績
反而以前alexander會屌球證 睇得出係上心
今年武肺佢更加唔會bump錢
Harden見到無前景要走係好正常

tate會唔會太勁

換左老闆，又唔夾morey
今年佢 d 餐廳都蝕死佢

以前老闆都係孤寒鬼，其實都係一鳩樣

係tank先好
屌佢老母唔好十年前咁又連續三年西9

Btw 我都覺係可以trade得更好
不過一來佢自己出口術揚哂
二來我諗都成全佢既，講左8年佢都付出哂所有
雖然佢clutch time 係神隱 ，不過都無負mvp之名了

今年TANK唔到 預期一個低順位pick
其神拜佛 活塞 拓柒d 全部今年都拎齊
2021 低順位拎哂 2022 全力tank 加練兵
eg 得返一年約 咁就解套

最差成績都有機會唔中前4
唔中就幫okc tank 老系都唔好咁做

係
今年tank無用
自己個pick得top 4 protected
就算tank到爐主都有過半機會抽到第5

Trade左之後成日諗番起如果波叔條腿無傷
就算係遲一場先傷都好
過到宇宙勇我覺得已經好大機會打贏騎士

唉時也命也

無如果
不過送走tucker啦 值得一冠

諗起今年個1st round pick 為咗隻on9 龜咁樣送俾Thunders 真係喊出嚟
Morey 真係好撚野

活塞太廢了 個pick 99%攞唔到

大家唔好太上心，睇波姐

而家我都網箭兩邊睇

嗰陣成個post話good trade

真
由隻閪龜刷大三元刷到走火入魔仲要偷埋登子個mvp嗰季已經知佢係最大毒瘤

仲要嗰年1st round 就俾箭技術性sm

事實上當時真係搏一搏，波叔打唔返之前既狀態

我嗰陣一路都冇希望，去到換走Capela 之後嗰幾場龜打返起，先有返啲希望，但好快又失望

Kenyon Martin JR完全係廢人

後生2輪你都唔預即刻交到貨架

Harden喺net開心到仆街相反我地繼續榜尾

而家想輸多過贏啦
之後場場好似今日咁都ok
3節唔錯，最後死火輸波

我希望tank到全NBA包尾

應該會啦？唔係就唔會 J Allen 都唔要？
但始終覺得 John wall 好撚慘，上左賊船 不過應該會被 trade 走再換 pick?

Wall唔算啦，佢季前講緊兩個賽季左右無打到，根本無隊咁搏

以返而家黎睇，wall表現 應該係可以trade去啲外線弱既爭冠球隊到 或 已經有內線核心，外線唔係好養得起既球隊既，但火箭如果要攞pick或者潛力股，要幫手食爛約囉

冇爭冠隊會換4000萬咁既表現既球員

所以我先話，一定要幫手食爛約

trade剩係可能自己貼pick比人
有競爭力既隊冇咩可能對wall有興趣

同埋話食爛約，爛過wall既約咪得love griffin
wall而家比盡2000萬能力收緊4000萬

就算tank都有機會抽到 5th pick 俾左OKC... 搏唔搏？

依兩件搭picks 食咗佢都ok, 份約長唔過Wall

我係火箭就唔敢tank陣間益咗okc
搏wall oladipo 打返起再trade咗佢仲好啦

wood真係幾好j可惜

其實真係1516
Tank就一半機會幫人作嫁衣
唔tank又無乜明確目標

如果tank到全NBA最尾
咪一定頭4囉

你自己計下有幾大機會 個陣又唔係差到咁
除非賤賣所有人
就算Tank到盡都仲有50%唔係頭4
為左個咁低嘅或然率走去tank好on9
不過打好d出年賣左john wall好過

仲有eric gordon
你望都望今年打好d
咁offseason都可以賣高d價

Tank完幫okc拎個5th pick既話 presti半夜訓訓吓都笑醒

同埋火箭都唔一定會tank ge
班主未必鐘意
打得好可能續oladipo繼續爭下playoff

係咪我太樂觀
我覺得照呢個陣
冇大傷火箭輕鬆入季後賽

好難講嘅 d pick 去到2027
就算呢兩年勁到pk 比佢拎埋champ
過兩年nets big 3都老 星散都唔出奇

就算入到都唔係輕鬆入掛
暫時頭九隊你覺得有邊兩隊係最後戰績一定會差過箭?

火箭實力深不可測

嘔奶 冇harden咁痴波
變相wall可以多d控波 會發揮得好d
睇頭幾場wall身體恢復得唔錯
嚟緊係點就要睇下佢點造化

仲有一點 聽講嘔奶防守係出名好嘅
預計火箭防守會有進步

其實我唔建議tank到盡

最好就打起wall oladipo
打起就攞去trade 換年輕assets
入到季後賽照trade
如果有好offer Wood都可以賣

我覺得箭依家係抄雷霆嗰套咁玩，Tank 就大機會唔tank 架啦

湖
艇
金塊
小牛
拓
太陽

依6隊應該都穩入Po, 淨返兩個位難估啲
其實唔係冇機

爵勇熊

無傷患嘅箭其實有力一戰 挑戰一下西七八其實都可以

箭勇熊鵝爭第8掛

啲球員唔肯hea打 管理層想tank都無用 同埋火箭上次重建都無tank 話要滿足球迷

Oladipo講明啲rumour 信唔過，佢無講過唔願留火箭聽完唔知點解好感動，雖然可能係假話，但睇住榜尾依個成績，少少事都好容易開心

好記得三年樂透，我身邊所有"火箭fans”都走哂，得我一個on99咁繼續撐史高拿，不丁Jer,k-mar睇足三年

K mart果陣成個球王咁 好撚勁 仲有garcia delfino呢啲老將 觀賞性唔差

有期迪芬勞打中前好熱血
個時仲未小球人地件件大舊佬

大前

K Martin算唔算係draw foul始祖

corey maggette先癲，罰球率長年5,6成
martin弱佢少少

睇maggette最癲個季去到78%
個季起手10.8球 罰球有8.4個
martin最多有65% 其他球多數都係4,5x%
登就長年5x

Gallinari都唔差

今年其實好難講，一野肺炎無左幾個人14 日都好大影響

個期garcia定delfino守毒撚守得超好

kmart scola lowry

aaron brooks呢， 死係一個無謂既壓哨球

比秃頭zip到收皮

Budinger去返打排球仲成功

應該係佢自己差錯腳

mason jones好似唔錯

Garcia 大叔先正
成日撩尻對面主力打交

公子獻頭，黑暗兵法

好彩公牛今日3分夠準

尾4了

This Team is way better than the Kevin
Martin era.
Only real 🚀 fans remember that pain

個陣年年西九

牌面上的確好過當年既

前幾日先岩岩講完真箭迷

09年姚明傷咗心痛啲定18年波叔傷咗心痛啲兩次都輸3:4

波叔嗰年最接近冠軍

而家mccollum傷埋
驚拓插水，我地個pick就冇啦

trade eric gordon 過去幫幫佢地上西8岩岩好

管理層唔似想tank

今日打牛想贏既話好多位可以贏

但姚明個年好撚熱血
beat LA!

嗰陣好似仲有lowry, Dragic
然後搏咗幾件潛力股 Royce White, Terrence Williams, Kj Mcdaniel, 點知全部收皮

royce white吹到幾勁幾勁，點之坐唔到飛機

terrence williams都勁
係籃網同教練嘈益左我地
點知冇咩打，但係條友出親都打得ok
好全能，d視野傳波好ok，身體條件又好

算啦 上一代火箭根本唔識養仔

我懷疑依家都唔會識

依家根本都係一樣唔識

冇tank，成日用pick換人冇人好練

莫雷即食文化，無計

今年有tate，jones睇下

條友除咗體能勁就冇乜特長，當初佢嚟嗰下J 咗
點知打唔起

對丄一個叫養得起已經叫parsons
不過俾人毒約搶走左

咪又係低順位淘寶

騎士個kevin porter jr
大家覺得搏唔搏好

又搏多次 Royce White?

搏唔過，Josh jackson 都冇乜球隊肯搏，依件等落G league

jones堅準

成隊波最想睇係佢

Tank到盡啦講真

The Cleveland Cavaliers are finalizing a trade to send Kevin Porter Jr. to the Houston Rockets, sources tell

The Houston Rockets are acquiring Cleveland's Kevin Porter Jr., for a future protected second-round pick, source tells ESPN.
超低成本

呢隻影像中唔錯嫁啵

佢係騎士locker比人調左 之後係locker玩野食 臭到成間locker jb都o咀 依家義海豪情價 送比火箭 性格巨星黎

對而家重建箭黎講完全冇風險

Royce White 2.0....

white首輪選返黎
呢個前55位保護2輪0代價

更衣室炸彈

你諗下呢隊重建箭有幾多個會留底
拆左更衣室都係冇影響

咁多大佬係到，惡唔起啦

養到個clarkson都值了

之前Harden交易
火箭要價係球星+年輕基石+大量選秀權
球星有啦 - Victor Oladipo
大量選秀權都有啦 - 4首輪+4首輪互換
年輕基石呢？ 宜家有啦 - Kevin Porter Jr

其實依條友好似比我地箭撚吹到明日之星咁？
今朝打完J依家聖人mode

究竟係我地太耐冇後生仔，定係佢真係幾勁，只係性格問題？

起碼叫有野可以塔養下，好過一班undraft

炸左佢都OK

tate呢排3分準左

Gordon真係垃圾嚟

活塞終於追返上黎

其實係咪真係諗住tank

j grant

GG...

咁都得

tucker早少少打落去我地就有得輸

capela呢幾場痴撚左線

triple double... 其實由trade 走佢嗰年開始rockets呢個run 已經走下坡

為龜換走佢
不過冇換走佢就換wood
但係對capela有感情d

如果morey 仲係度應該遲D 會trade 佢番黎, 正如Covington

唉屌 一定係打哂電話問哂所有隊，得箭肯接收

唔使打電話，可能佢地自己都有whatsapp gp

wcs比cousins打爆

jones比多d時間佢打場均12-15分好輕鬆

oladipo係咪又準備byebye

都話左capella 係當時最佳中鋒，你地話佢廢

表弟 wall

今日對巫師，個post竟然冇人推

仲有次次鏟完都要投訴

今日呢場第一次齊腳

8-0 run全部單打做乜9

全明星投票 Let's Go Rockets🚀🚀

幾球空晒射極都唔入

我屌.....

追返

我箭神聖第三節，mark my word

house球3分個follow through散晒都入

第1節10-30我仲熄左電視

然後倒水

我地都有3巨頭

1分

eg係咪又想送

hood斷完腳屎左超多

eg 太神經刀

一 full team隊波散曬

對面太準 無辦法

Eg做ace stopper真係唔錯

又要睇住 Lillard...

好彩無崩

睇到好L緊張好彩贏左

輸贏冇咩所謂，睇得冇壓力

火箭而家放開咁打，反而仲勁咗

新仔繼續練，老將岩價就trade

下年原來就算二輪都有唔少sleeper

打打吓入埋playoff

呢4場好難作準
兩場魚腩，兩場人地冇半隊

咁Trade法掂唔掂 綠軍可能搭兩個2輪食左Tucker

Lakers要EG做乜

塘鵝仲好似尋日咁準

講完第二節就狂炒

Cousins...

Rockets 今年 d 新人全部都好搏

nwaba仲勁過未傷個陣

個個簽番黎都係打爭氣波，自從harden press conf 講完野

登登： 我只能幫到呢到

場場都棄第1節
無啦啦連贏5場

原來係暗黑兵法

無預Kurucs廢到咁

Jae’Sean Tate的身材讓他被譽為「窮人版Zion」，作為一名落選秀，Tate的天賦與Zion毫無可比性，但因為兩人都是矮壯型的前鋒，所以，Tate也獲得了「窮人版Zion」的殊榮，而本場比賽面對Zion本尊，Tate打得毫不手軟，甚至在比賽中，面對Zion完成了兩次非常精彩，並且極具羞辱性的進攻。

箭版anthony mason

我幾鐘意佢
防守幾好又幾硬淨
練下3分就好唔錯

christian wood 有無可能同 chris bosh 比較

wall呢排3分咁準

一節入11球3分，2球3+1

呢隊火箭，好睇

Tate 睇黎可以將來replace PJ Tucker

係 好過睇Harden 同Westbrook 舞一輪 其他人係度睇波

爆袋醉酒佬eurostep都入

想破3pt 記錄wor

難，仲差4球先平

差兩球

差1球先平nba紀錄
不過28破隊史紀錄

平時最準個兩個入最少

登登好勁

我箭呢排癲撚左喎

真

Wood有無機會入all star game?

當Frontcourt有6-7個位

1. LBJ
2. AD
3. Jokic
4. Leonard
5. PG
呢五個入硬

餘下1-2個位就由
Ingram, Zion, Wood, Gobert 爭
爵士如果西一
Gobert都入硬

睇黎都唔太樂觀

tate幾好j

依家後備係咪仲係教練投票揀？

Yes

今年要有新秀二陣

咁應該有啦， 鵝都冇入playoff圈

EG呢排有起色
快啲賣走佢

可以換到咩返嚟

換空氣
其實都好難

反而我覺得獨行俠搶唔到Beal 可能會搶Oladipo

應該set d戰術比佢背籃牛人地d guard

Tate / Nwaba / Brown 好有 2018年
Tucker 王子 Ariza 三人組既感覺

要輸比冇sga既雷

大敗了

自己炒到痴線加球證d on9雞
幾球係正面前發生都係吹錯，超癲
一下gordon出界，一下maledon double，岩岩個球kick ball

今場打到咁都唔肯出Mason Jones同Kevin Porter Jr.俾佢地打下
咁你Trade人返黎做乜鬼

porter去左g league啦
g league係bubble打應該有排唔見

而家除左wood有dd罰球之外
其他人比人撞到仆街都唔多吹

wood傷了

咁樣扭法，起碼都抖一個月

Tate真係幾勁 如果高啲就好

tank for top4 pick

有Cousins

佢唔可以出咁耐 好容易又傷

今場最後Kurcus係咪頂咗陣五號位

佢次次都係垃圾時間先出唔計啦

Memorial Hermann Injury Update:

Rockets GM Rafael Stone announced that following an MRI today, Dr. Alfred A. Mansour of Memorial Hermann has diagnosed center Christian Wood with a right ankle sprain. Wood will be re-evaluated on a weekly basis.

打到ok差都只係落後4分

嘔奶打得好差

主場吹到作客咁，下下55波都係比刺

cousins ola兩個傻閪送分

球證真係吹得9

球證on9，自己罰球炒勁多，最後兩條友派膠送分，ola打出屎一樣既表現

是但做好其中一樣都已經贏到

嘔奶打成咁 唔係仲諗住拎到頂薪掛

今日d傳波先癲，下下差九條街

仆街我有啲feel到

係西9既味道

今季西九有得打附加賽

ola呢期d射波仲廢過龜

1-12

今日人腳+對面3分勁準，前面咬得住都神奇

第四節廢到 頭6分鐘冇入過波

29-7
oladipo暫時真係水貨

射唔入仲要好痴波,有時唔知做咩係度原地帶帶帶

又狂炒罰球，本身已經少仲要狂炒

乜撚都炒 真係唔撚想睇

冇wood好低攻，守到都追唔到
一守唔到就比人打run

半場罰球12射4中

而家追返d，一陣應該又斷電比人拉開

tucker有價好換
呢期落場防又一般，進攻又打少個

又去返沖頭4pick mode

porter g league直播

打到咁 可以等tank

Tucker又零分

美媒吹緊箭想用Tucker+一個首輪換老鷹既John Collins
大家點睇

痴撚線 根本無可能

換到狼vanderbilt/okogie都偷笑

場場3分都係2x%之後人地超準

簽左新人
睇g league係封波怪+射到下3

一轉完正式合約就裁左Cousins

好過直接裁既

gm想賺口碑

Cousins 唔撚掂

Tank就tank盡佢啊講真

最怕係wood出黎又贏

如果最後tank到全聯盟尾二
都無top 4 pick
我認命

愈諗愈覺得morey 好on9, 咁輕易就掉咗個1st round pick 出去，仲要只係top 4 protected

依家但求抽到有頭一二picks, 抽到Cade Cunningham or Jalen Suggs

其實最on9係餅王貼首輪換covington
唯一後生平價長約仲走去貼首輪

點解仲唔放eg, wall出去，要pick同潛力股啦

Covington 都係平約又勁既3D 既......
但Cp3 換腦殘wb 都要貼，仲要嗰陣WB都想嚟....

兩份爛約 邊撚個會要

餅王個時先25歲仲要4年長約每年千八萬
其他同佢差唔多level拎多佢勁多

純粹賭輸咗 無乜野好講

Wall 冇架啦 爛在手，份約成40m 一年
EG 有機既，應該同Tucker 一齊喺trade deadline 前走

wb就係賭，邊估到波叔無啦啦回春
傷完個年mismatch打唔到成日推人進攻犯規
餅王貼首輪就係on9

Wall下年我覺得trade得走

我地真係好撚廢

3分34中2

輸49分 睇都廢事

Tank唔到落全NBA最尾都叫失敗

無咗wood真係唔識贏

唔係有tate真心唔會睇
不過porter都返黎

冇左Wood 11戰全敗

捱到三月底就唔駛再見到tucker EG Oladipo 班老鬼
正式練兵

ESPN Sources: Houston Rockets guard Victor Oladipo recently turned down a two-year, $45.2M contract extension, most the franchise is eligible to offer him now.

嗰Gm 想簽份短約，搏佢打返起再trade

佢依家應該無隊肯trade
分分鐘最後 兩個兩輪 我地都要放

係Oladipo上Trade到啲乜番嚟
先決定到我地係Harden Trade贏定輸
依家咁樣我地係蝕到入肉

換到Kevin Knox 就爽，
NY 又真係需要後場

宜加應該擺明tank啦下話 啲人腳邊有可能廢到一場不勝

唔好安慰自己,係真廢
打d防守極度垃圾既隊先可能靠垃圾時間抆車邊過100分

係真廢 有認真打
細龜啲命中極差 Wall又過氣
12連敗了

oladipo個種廢，換到兩個次輪已經感恩

過左黎之後命中率唔夠4成 廢過EG

爆袋今季勁返好多
仲有爆袋最廢個時d突破都仲有貨交
ola唔計射波廢，突破人又過唔到，上個籃都成日炒

好想佢今日打爭氣波 但見到個陣容之後

今日細龜33分 命中36%

除左KPJ，KJ Martin Jr 係咪都可以期待下

martin d 3分有排練

13連敗致敬哈登13號

Wood 加 Porter 都唔覺可以有乜作為... 個bench 有排執
全Small ball 但無 3 分炮真係唔知點打

交易個重點係個堆pick，人就冇咩野睇

Porter打pg 都有啲保留
睇佢打g league 分波都唔會分到兩邊底角

Oladipo 去 熱火有咩好野可以Trade到

定同勇trade Wiggins?

熱火咩人都有興趣最後得個吉

完全唔到點解Tucker 點解會叫到1個首輪/ 2-3個次輪
Oladipo 又會鳩up 到同勇換wiggins....

oladipo都有機既，到期合同幫佢地清長約
佢而家擺明冠唔到仲要交超多稅，佢老闆有冇咁抵諗

Tucker叫爭冠隊一輪
都唔過份

爭冠隊一輪咪又係25順位打後

但係年紀大又無態
咁都換到首輪，GM要封神了

oladipo如果值2000萬咁爆袋值3000萬

Oladipo就由佢啦 都就黎唔係火箭既人
期待下Kevin Porter Jr. 好過

問題條友廢得黎仲要狂射
仲要廢到咁都唔知點換

馬田仔今日幾勁，純靠身體同拼勁
porter改打pg有時停波d位好尴尬，會無啦啦拎起個波唔知做咩

不過好多波都傳得ok
patton太地面流完全接唔到lob

爆袋攻守都勁過佢

nwaba熱血傷住打

馬田仔真係純屈身體

冇ola又有mclemore瘋狂鳩射

好似睇緊G League 打咁....

做咩eg 都唔出，傷定等trade?

麥老母 一無左登登 波叔呢啲傳球高手就現哂形

尋日大脾內側拉爆左

仲要連輸到幾時？... 雖然依家最好都係tank..

火箭咁打岩嫁啦，養新人，換舊將出去攞pick, 仲有tank

後生個d反而打得團隊d
打幾年個d全部獨撚到傻

輸到咁而家仲贏多木狼3場活塞1場

因為harden 走後連贏左好多場...

而家驚wood出黎會贏唔上唔落

nwaba肯留又平既話都留得過
條友精神屬性好癲，一落場就搏老命，而家傷住打都咁搏命
留黎教新仔都值

KPJ!!!

冇左爆袋防咪嘈條友勁醒神
平時爆袋一條友雞姦佢

d雞都幾痴線
佢剷親都foul
另一邊勁比人抽水都唔吹

輸撚哂佢就啱架啦

tucker今季唔打了

成撚日拖到啲球員叫走

依家分分鐘收得番一個二輪

kpj都幾好J
希望下年我地可以重身

獨王ola一連串炒+失誤

就係想輸先比佢上場😌😌

好聽啲就係tank 唔好聽就係班主無錢無心搞 根本火箭除左姚明果年之後都無tank過

冇tank要屎忽撞棍執到harden先叫有起色
幾低機率既事

次輪簽換首輪簽 屈左機

17/18陣容得翻Gordon 唔計Green

又唔係屎忽撞棍既，morey個幾年一直都係儲pick等大魚

第6人變mvp
你自己諗有幾低機率
登個時可以變球星，但係冇人會覺得登會變mvp級數

tucker 搭埋豬頭骨 換到兩首輪

Houston also gets right to swap its 2021 second-round pick for Milwaukee's FRP pick unless it falls 1-9.

呢下幾神

次輪換首輪

仲要今年選秀大年
去到25順位都有好野執

勁撚到

嘔奶同eg 1個pick 拎去

有啲期待Oladipo換到咩番嚟

Tucker 2年$1700續左公鹿
到底有幾唔想留係火箭

EG傷咗 應該trade唔走

火箭比閪價tucker
唔關tucker事

火箭都係出2年$1700萬

最尾一年非保障

火箭今年個二輪大概是33-35位，公馬首輪估計26-28位，都唔算前好多。
不過，萬一自己個首輪俾雷霆swap左，咁都可以用公馬同熱火支簽化零為整換前d位置。

前左5-10個順位都唔多？
而且首輪比次輪好就係
首輪選完變RFA 火箭想留都可以留得住
次輪選完有機會留唔住
不過當然都係為抽唔到前4留個保險

2021仲有拓柒個20位左右

今年有野跌落黎就好
自己果個前四 其他事撚但 就最好

Thank you, Tucker.

原本以為真係去網找我一齊爭冠

如果保唔到前4 pick，有冇可能可以用熱火+公馬+拓嘅首輪換到lottery pick？值唔值咁做？

RFA對火箭應該用處不大，反正箭唔會點養新秀，近15年除咗Capela外，火箭有冇續邊個自家首輪球員？

黎緊呢年絕對值，其實一隊養4隻已經好盡，而家已經有wood同porter, 下年盡量high pick 3隻 ，已經無咩位練人

首先爭冠隊同重建隊比較練人
第二班主唔同gm唔同根本冇得比較

過往咁唔重視pick真係要改，勇士、公鹿呢d強隊起碼都會養自家pick。
用現在換未來其實好大風險，而家睇返CP3個trade真係蝕到喊。
最後，唔該唔好再玩小球，今年咁多pick，點都要揀返個內線（最少要6呎10），唔好再揀guard，而家多到用唔哂。

18 連... franchise record!

今日活塞贏，感動

DJ Wilson岩唔岩火箭用？
反正今年都係練新人

第兩年好似幾ok
呢兩年冇咩用佢，命中ok低
但係射到3又跳得下
可能用下睇下patton定佢岩打d
唔岩打都係到期合同

不過我覺得有機頂走patton d時間
patton落場都係做檔，射3，明明有傳波都冇咩戰術比佢發揮
剩做呢兩樣wilson可能好過人佢，機動力勁好多

新gm考牌睇呢次

睇highlight原來兩年前同Wood一齊打過公鹿
希望兩個一齊打起

睇下嘔奶換到咩 同nyc換個first pick就最好

NY下年直接簽就得
腦中風先會拎野換

由幾時開始Rockets 3 分跌落谷底??

Ola廢到

仲有7 場先可破紀錄

係咪過左活塞依家第二？ 正!